梁振英：創科局成立一年後初見成效

行政長官梁振英出席一個有關創新科技的活動致辭時表示，創新科技對香港的發展非常重要，政府一直推動創新及科技發展，一年前終於成立了創科局。

他說，一年後開始看到創科局的初步成效，政府投放180多億元推動創新創科，包括20億元的創科創投基金支援本地初創企業，以及運用20億元基金的投資收入資助大學進行更多中下游及應用研究。

他表示，香港擁有一國及兩制的雙重優勢，背靠袓國，有先進的科技基建、一流人才、自由市場及健全法律架構，有優厚條件成為中國與世界各地之間的超級連繫人，推動世界各地機構及投資公司交流合作。

他又指，香港有國家支持、一國兩制的制度優勢、政府、社會及企業提供的資源及機會，鼓勵香港青年人珍惜機會，加強與內地及外地的交流及合作，亦為香港及國家的創新創科事業作貢獻。

成效係邊？

成效呢

講來聽下乜野成效

好心佢鳩噏少幾句暖下肚啦

我只係睇到689洗左好多錢

但係邊一句先係成效

都無講成效係邊

乜撚野成效

原來佢先係需要屋企支持果個，之前幻聽依家出埋幻覺，情況真係好嚴下

成效180億倒落自己友

咩成效呀，拎出黎睇下得唔得，成日講左等於冇講，有咩品牌出現左？冇咩產品出現左？有咩公司接受左資助？乜具體野都冇show出黎就話有成效，呃班廢老就得，商界冇咁易呃

又幫共狗開多條長期大水喉咪最主要成效囉！！！

成效？

成效就sci仔讀完唔會去做research 囉

屌你老母 打飛機都要出返幾張圖睇啦下ma

屌你老母留名

花園都算係創科

成篇一樣實際做到乜都無就180億

袋袋平安

哪有效 你老母

好撚野 咁快有成效
人地科研都以5年10年計

Cap水有成效

成效係bam uber